一人一個靈異經歷

細個果陣時住唐樓 我細佬成日都話見到有個女人坐係床頭 有次仲同我講指埋俾我睇 當然我本人就見唔到

另外一件
有次我一個人係廳玩 見到墻上面有隻半個人咁人既蜘蛛爬左出黎 嚇到入廚房叫老母 但出度黎搵晒成個廳都唔撚見
家下大個左覺得係d污糟野